<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE plist PUBLIC "-//Apple//DTD PLIST 1.0//EN" "http://www.apple.com/DTDs/PropertyList-1.0.dtd">
<plist version="1.0">
    <dict>
        <key>重庆</key>
        <dict>
            <key>cityid</key>
            <string>101040100</string>
            <key>condent</key>
            <string>重庆市位于中国西南部，长江上游，东西长470千米，南北宽450千米，总面积8.2万平方千米，与湖北、湖南、贵州、四川、陕西等省接壤。 重庆是一座举世闻名的山城，它最突出的特点是地形起伏有致，立体感强。
                重庆辖区主要分布在长江沿线，以丘陵，低山为主，平均海拔为400米。地势从南北两面向长江谷倾斜，起伏较大，多呈现“一山一岭”，“一山一槽二岭”的形貌。地质多为“喀斯特地貌”构造，因而溶洞、温泉，峡谷、关隘多。
                重庆市区坐落在长江与嘉陵江交汇处，四面环山，江水回绕，城市傍水依山，层叠而上，既以江城著称，又以山城扬名。然而最具特色的，还要数山城的夜色。凭高眺远，万家灯火起伏错落，银霞明灭，与两江粼粼的波光，满天闪烁的星斗交相辉映，其景奇丽醉人。</string>
            <key>condentID</key>
            <string>101040100</string>
        </dict>
        <key>北京</key>
        <dict>
            <key>cityid</key>
            <string>101010100</string>
            <key>condent</key>
            <string>北京是中华人民共和国的首都、直辖市和国家中心城市之一，中国的政治、文化、科教和国际交往中心，中国经济、金融的决策和管理中心，[1]也是中华人民共和国中央人民政府和全国人民代表大会的办公所在地。位于华北平原的东北边缘，背靠燕山，有永定河流经老城西南，毗邻天津市和河北省。
                北京下辖东城区、西城区、朝阳区、海淀区、丰台区、石景山区、门头沟区、房山区、大兴区、通州区、顺义区、昌平区、平谷区、怀柔区、密云县、延庆县等16个区县。2013年末，全市常住人口2114.8万人[2]。
                北京是中国“四大古都”之一，拥有6项世界级遗产，是世界上拥有文化遗产项目数最多的城市，是一座有三千余年建城历史、八百六十余年建都史的历史文化名城，拥有众多历史名胜古迹和人文景观。</string>
            <key>condentID</key>
            <string>101010100</string>
        </dict>
        <key>上海</key>
        <dict>
            <key>cityid</key>
            <string>101020100</string>
            <key>condent</key>
            <string>上海（Shanghai），简称“沪”或“申”，中国第一大城市，中华人民共和国直辖市之一，中国国家中心城市，中国的经济、金融中心，繁荣的国际大都市，是中国首个自贸区“中国（上海）自由贸易试验区”的所在地。
                上海地处长江入海口，东向东海，隔海与日本九州岛相望，南濒杭州湾，西与江苏、浙江两省相接，共同构成以上海为龙头的中国最大经济区“长三角经济圈”。上海拥有深厚的近代城市文化底蕴和众多历史古迹，江南的吴越传统文化与各地移民带入的多样文化相融合，形成了特有的海派文化。2010年成功举办了2010年世界博览会。
                上海是中国的经济、交通、科技、工业、金融、贸易、会展和航运中心。GDP总量居中国城市之首。上海港货物吞吐量和集装箱吞吐量均居世界第一，是一个良好的滨江滨海国际性港口。上海正致力于在2020年建成国际金融、航运和贸易中心。</string>
            <key>condentID</key>
            <string>101020100</string>
        </dict>
        
        <key>济南</key>
        <dict>
            <key>cityid</key>
            <string>101120101</string>
            <key>condent</key>
            <string>济南，简称济，是山东省省会、副省级市，是山东省的政治、经济、文化、金融、交通、会展和科教中心，济南军区领导机构驻地，中国人民银行济南分行所在地，新一线城市，是台湾电电公会年度极力推荐投资城市、美国福布斯杂志评选的中国20个最适宜建厂的城市。
                济南因境内泉水众多，被称为“泉城”，素有“四面荷花三面柳，一城山色半城湖”的美誉，是首批中国优秀旅游城市，史前文化龙山文化的发祥地之一。
                济南北连首都经济圈，南接长三角经济圈，东西连通山东半岛与华中地区，是环渤海经济区和京沪经济轴上的重要交汇点，环渤海地区和黄河中下游地区中心城市，山东半岛城市群和济南都市圈的核心城市。
                济南已成功举办亚洲杯、全运会、园林花卉博览会、中国艺术节等多项国际和国家级盛会。2015年第22届国际历史科学大会也将在济南举办，标志着这项世界盛会创办一个多世纪后首次走进亚洲。</string>
            <key>condentID</key>
            <string>101120101</string>
        </dict>
        
        
    </dict>
</plist>




